開定：ufc 259 火影雙冠王

星期日朝有得睇

中國龍不了
波蘭佬

咩中國龍？😱

火影以前係中國打過 叫黑龍

Polish Power

咁都要批公關姐

我唔係批 我解釋比佢知姐

Izzy: 禾斯嘻窿

火影唔上磅讓咁多真係唔信技術可以完全搭夠

Costa都大隻但力量都係中量級 polish力量係輕重量級既top 但我都係睇好火影 佢打kick boxing都打過好多勁人 佢站立真係神級ufc黎計

支持波蘭佬踢斷支那黑龍肋骨

你肯定要同izzy 玩kickboxing?

佢啲side kick好勁

睇左了

波蘭佬搞掂佢啦

咁迪士尼blizzard奶共都唔洗啦
多謝新彊共狗都係公關

skinny ass

暴雪有打壓講口號既人wo adasanya去中國打拳咋 仲有幾多年前？ 張敬軒護旗但覺得黃就無事 咁都要批 全世界無撐香港同中國合作過都批撚晒佢囉

not just因為叫黑龍啦
仲要so proud咁披支國旗
三姓家奴一件
而支國係最歧視黑人嘅地方之一
各種噁心

佢依家有無披？ 佢有無幫黑人發聲？ 咁你就唔好拉埋暴雪個d黎講啦

咪就係因為依家無披先係三姓家奴
得啦得啦 因為PR做咩都得
美心呀婆都係口講放棄年青人 又無實際行動收後生仔貴D
大家原諒佢啦

一個尼日利亞移民去新西蘭接受教育最後係美國打UFC嘅黑人係支那打咗啲比賽搵咗啲快錢都要畀香港人屌瀨共

08奧運唔知香港人有幾多proud of自己係中國人 批撚晒佢

香港太撚多黃衛兵 最大問題係嚴人寬己 自己會搭港鐵 用8達通 有時會食下m記 自己覺得黃同鍾意既人 姜濤軒仔 同紅藍資本合作 護旗就無事 然後一個唔撚關香港事既ufc選手都比人jer